(幫朋友問) 如果賣條片比蘋果 洗唔洗報稅

賣左2000蚊

只要你獨家向《蘋果新聞網》提供照片或影片（即沒有先貼上臉書、youtube等網站，或未給其他媒體），凡經採用於即時新聞或登刊於蘋果日報，就發給你爆料獎金，照片1000元、影片2000元。

睇吓蘋果有無報稅喎
btw 咪撚衰啦又抽

唔報比稅局查到又罰

點報先?落個名dc9報料

你朋友梁振英